我宣布熊仔頭係世上最好Youtuber 沒有之一

啱啱呢條片我睇到眼淚冇停過
點解香港會變成咁

P.S P牌推唔到呢d高質野

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

push

最少出左名都仲咁貼地 唔會似達狗咁

屌呀
大j呢？

都係大J強d，落戰區最前線。其他都完全未係果個level

rock哥都有落前線
仲比鄉黑打

佢已經做埋超越Youtuber要做嘅嘢

喊咗出嚟 最尾

屌 喊撚咗

屎大先係

都好勁，但大J露全相。超勁，ig，YouTube連續好多日都追到貼。真係搵命搏。tg都食到傻

推

真勇武 仲做埋文宣個份 respect

落戰場仲有個咩sunny，

內容黎講最共嗚的確係熊仔頭既

睇到後尾真係忍唔住喊左

哭左

喊了

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

高汁
香港人要支持返香港良心YouTuber

客觀中point講得中

D死藍絲成日話警狗都係人
我地何嘗唔係人
真係好攰好痛
依然繼續 真係為左香港㗎咋

你估迖哥唔拍片就代表佢唔關心架咩

分化撚死全家

沒有之一

熊仔頭落左區你都唔知啦

达哥一直關注緊事件

大家支持就得
做乜係都要講邊個好啲
感動咪夠

dllm 我真係好攰好痛

我信佢有落過去
冇落過去 唔會有咁深感受拍到呢啲高質片
多謝你 熊仔頭
我知你有睇呢度的

屌你老母

我覺得佢幾勁，係落場。J係記者相對安全， 不過兩個都勁

睇到喊
好痛呀

推，真係好辛苦，明明係屋企人教我要有良知

屌你老母即BLOCK
垃圾紅底屎

睇完好心痛

而家記者都唔安全,睇返早2日D記者俾狗係咁攻擊,椒水手投式催淚彈係咁中

藍屍被洗腦,仲要理直氣狀咁話人出黎抗爭係收左錢同俾人洗左腦

睇到好心痛

大j 屎大 達哥 呢d都至少係人

個粒波子就真係唔係人啦

假撚到

後面見家長個part真係我日常D畫面嚟
成日話唔識唔知唔明 但又唔去理解多D
睇新聞就淨係識執著幾個畫面就斷章取義
話說條片已經美化咗架啦
我認知嘅係唔會話鄧你心痛 而係班畜牲話打得好 最好打死哂D_ _

媽咪我發夢俾狗咬
好痛啊

屌得好

頂佢個肺有笑有淚 高質成咁

今日屋企先嘈完
睇到條片即刻好感觸

Respect!

笑唔出 真係笑唔出

笑唔出 好想喊

support!

條條片我都笑到仆街
呢條我好想笑。。。但真係笑唔出

熊仔頭都行得好前 之前夜晚睇佢live睇到喊

粒波子港珠澳橋，同紅磡站都有拍片屌，但依單野真係無表過態，懷疑佢屋企人係popo

推呀屌你老母
呢段片痴撚線

唔係我搞事 係佢搞事呀.....

負皮係比 沒有之一 呢句蝗語

612 金鐘見到近南同一個對手好白既眼鏡男一齊行
明就明

Btw 近南好瘦又好高

唔好爭 大家都好
最尾喊左

佢有表態,但大多數係IG講幾句咁,好似有拍1-2段片講下感受
最柒係佢8月大罷工佢居然叫D觀眾幫佢決定罷唔罷工

熊仔頭好高質

對唔住 以後唔用

熊仔頭係最高汁YouTuber

熊仔頭落場唔通真係帶住熊仔頭咩

串鳩連燈仔無人理
無人想面對

熊仔頭冇防煙功能真係期望會起場上見到呢個skin?

最後果下真係忍唔住爆喊
我地冇搞事吖 搞事嘅係佢地

落場見過佢地 對聲好撚易認

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

成班垃圾youtuber都有人吹捧

仲有大j同伍公子

喊咗

其實係睇住佢9月1覺悟果時感動啲
之前都見到佢噤聲真係有啲不忍
明佢係唔想，但鍾意嘅youtuber咁噤聲真係心情複雜
見到佢咁恍然大悟真係

ps請善用不推文回覆大大聲笑左

媽咪我好痛
點解我啲眼淚自己流出黎

仲有薑檸樂呢條片都係笑笑下笑唔出

8萬5仲存在！距離支爆爭85000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

都係記者啫
你睇下伍公子
(雖然唔知佢算唔算youtuber)

推, 我都睇到喊左
熊仔頭已經唔係第一次拍片支持我地

他同藍仔頭都一定有發夢
但去左你都未必認到 兩個樣都普普通通

我都信佢有落去, 片尾戈段佢似係真喊
冇深刻感受拍唔出咁有感染力

機場見過近南哥 藍仔頭？

睇到最尾真係喊左出聲
我都好想屋企人攬下我 明白我

咸能左

唔需要比較邊個做得最多最好
做過咩唔一定會話俾你地知
兄弟爬山 各自努力
感謝熊仔頭

講還講

有睇熊仔頭ig既 就會知
上個月佢限時

我愛熊仔頭
由佢第一條片就follow 到佢依家

同感，我諗好多藍絲家庭既手足都想好似佢咁
一次過抒發晒出黎，
感激熊仔頭係崗位上冇埋沒到良心，
永遠支持

香港第一YouTuber

忍唔住喊左

respect

我野都未扑過

連燈仔最叻blame on victim

佢幪咗頭
佢身處係邊我地都唔知

熊仔頭同大J

幫伍公子平反，同一level

馬田都有，但佢好少出post 講
佢由14 年就有出過黎

發夢係最前線見過佢同近南哥，近南哥太易認

沒有之一
我愛熊仔頭

伍公子仲要唔係用press身分

咪係囉
Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

屌
開頭仲笑住睇
睇到後面喊左出黎

屌，你班仆街咪爆人出黎
第時俾黑警清算都唔知點算

真係好痛

公子直接企係前線位置所以神檯一定唔少得佢。

推唔到都想推
睇到喊左

屌中到應一應

不過講真，呀倫同呀b 呢兩條仆街叫佢地做漢奸真係貼切到仆街

ROCK哥呢?
俾白衫打爆埋個頭wo

先達個到

熊仔頭 多謝你

香港人 加油

各自爬山

佢已經無再出片，有無人有佢消息

睇到眼濕濕

我睇完都痛

屌好中

係勁，但仲未超越到伍公子同大J

推：（

721,811,831

其實仲有好多不過唔撚講你聽

佢Facebook有keep住Upload野

媽
我真係好攰
好痛
日日都膽驚受怕
可唔可以教我點做
我就嚟撐唔住啦
媽
求下你教下我。。。

男人老狗都有幾滴眼淚

良知已經俾人民幣買起左

笑笑下喊咗

真心respect熊仔頭

睇完想喊

屌佢老味戴個黑口罩就係呀？屌佢老味唔通著件警察衫就係警察呀？

繼續光復

熊仔頭

大j
伍公子

唔通叫人昱個熊仔頭落區咩

Push

大j 緊隨其後

我之前一講就俾人話打手

幫推

rock gor 大J 熊仔頭
仲有邊個？

去到尾...忍唔住熄 喊緊...唉

Agger

好多謝熊仔頭拍左呢段片
亦都多謝樓主share上嚟

其實我今日同屋企人嘈左幾句
屋企人嘅說話就係片入面個老母咁
大家都搞到好僵咁

然後我直接開左呢條片 全家一齊睇
見到家母對眼入曬沙咁
我相信條片嘅訊息都好清楚咁帶到俾佢 帶到俾唔同年齡層嘅人

可能抗爭耐啲 大家都會有疲倦嘅時候
但我希望繼續堅持 將來有日喺煲底相見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

笑笑下眼濕濕

以前都對呢條友無好感 而家直頭好乞人憎

唔係同一level但傾公司之力條條片全方位文宣撐嘅
我提名arm channel
前線唔知有無去
但單講各次光復現場見佢地好多人出現過

咁撐本土都值得支持

Cls

佢老婆都係四川妹啦
娶大陸人黎香港定居

牙桂

我今日屋企都有嘈交 睇完都好感觸
希望你唔好灰心啦
香港人加油

老老實實
肯露面嘅比佢更好啦

仲BinC明明已經關注咗

點解無人理hkfp果個auntie架...會死人架..

真心高質
佢應該喊左左

PUSH

大家咁話 繼續努力

良知啊

睇左，我幫你推

我愛熊仔頭

我野都未扑過阿

支持

呢個post都係集中講返熊仔頭帶出既信息啦，呢樣係依家好貼地面對緊既一樣野。
唔需要拎大j，rock哥果d出黎比較，更加唔洗講叫達果條友

馬田fans佢開live講嘢好正氣
乜嘢家居安全

其實香港呢段日子好多youtuber都好落力
無論佢地係真上街勇武定係網上發聲都好值得我地支持

可能我標題打得唔好 不過我絕對respect 咁多個有份發聲嘅佢地

香港人加油

I love 熊仔頭

熊仔頭去前線唔通要拎埋個熊仔頭去？

高質推

都仲係唔好笑
但阿媽果段真係中撚哂

點解？冇follow開

Arm channel

推一。

抵我一直都支持熊仔頭

真係好痛呀
點解你仲要話我比人利用

好心痛啊
見到你地咁樣好心痛啊
啱啊

嘥撚氣 翻那支

佢老母同我老母真係好撚似
我都係喊哂話好痛
但我老母最後都係屌我 一句都冇屌班狗

第一次睇熊仔頭睇到想喊！

同我同屋企人嘈嗰對白一樣
忍唔住喊

條片caption 10=12 咩意思？

熊仔頭就算去左前線都認唔到

好笑又有共嗚係好難既事
有共嗚又感動都係好難既事

最難係感動得黎唔MK

熊仔頭既MK味除左好多

真正進化了

呢條o靚仔既進步真係無止境

有個Youtuber叫大肥看天下，佢係中年人，仲要做地盤，好支持d示威者，仲屌過陳怡閪，但見佢個channel 一個廣告都無，巴打們可唔可以支持下依個中年人！

721 831

熊仔頭高質就一定架啦

加油 無論和理還是前線勇武
只要係同一理念就令我地企埋同一陣線

只要我地仍然堅持同一信念 繼續追究仆街政府到底 時間會企喺我地呢邊

我地一齊撐住呀

大丁都好好㗎

都係唔明

巴打快d走，我幫你頂住

拍啲真心說話要擔心得罪權貴 造成損失 好心酸
不過佢仍然堅持到做自己想做既野 好感動

有人扮同路人呃保釋金
rock哥ig story叫受害者聯絡佢
好似想搵方法撚個條友

大J係反送中單野上神檯

但係熊仔頭係由到高汁到宜家
（佢係少有我明知睇廣告片都想睇埋既HK youtuber）

hi,大陸仔，用埋曬d大陸語，

欣賞佢
不過好憎呢啲嘩眾取寵嘅標題

雖然都係⋯⋯

好貼地

伍公子呢

大J世一

帶住個頭去佢就真係拎光環

你推唔到我幫你推

段片係幾好
但咪撚用咩沒有之一啦屌你老母
岩
你都係洗腦下既受害姐
我唔應該怪你
要怪就怪支那文化入侵

Btw熊仔頭上左前線都冇人知佢係啦

雖然個人唔覺得佢會上到咁前

受害者
嬲撚到字都打錯

推比大家睇

最後我家中廢老講咗句，都叫咗你唔好出去，你依家係咪自己攞嚟，俾人打到自己痛，出面D人理你咩，到最後又咪係搞到自己同屋企人

廢老精神，blame the victim

大家記住比埋like

忍唔住喊

爆機兄弟屌打

人地街都上埋
FB出哂聲

Support

10=12 咩意思

P牌但推下

上面話721=831

佢地公司人數唔算少
但最近View數同廣告又唔多
驚佢地個個月入不敷支頂唔住

屌
睇到喊左
佢好痛果句 我諗起比人打既義士係好細個
真係喊 唉
點解香港會咁

錯既係佢地

tui

其實開始覺得大j為攞光環，只係佢真係走左岀來比人感覺直面，但係佢個channel太多年輕人，多數年輕人立場都係支持反送中，始終覺得佢為名利行頭，大j？不了

新片睇到想喊

真係好累好痛 但睇完喊咗出嚟好好多

唔小心比左負皮

我愛你呀熊仔頭。真係好愛好愛

打手

蝦條哥我又睇你

加法
721=10
831=12

P牌仔慳啲啦

高質post

P又點分析下關p唔p咩事，p牌就冇腦？

好攰 好痛呀

食屎大？
以前神魔之塔還好
而家見到佢個樣就想嘔
紅底到仆街

rock哥成個月冇出片 去左邊

睇到喊左出黎
個心好痛
香港人真係好攰啦

講撚伯同b 哥喎

但之前拍過200萬零1直線表態

Pish

喊左

條片我都有睇，但係佢自己講明有機會失去一班客戶同時亦會得到另一班支持嘅客戶，相信佢都唔係蠢嗰個，幫邊邊先有利自己，你睇下達狗冇咩表態都就來一棟都冇，更何況撐警撐政府

7+2+1=10
8+3+1=12

喊到我仆街
不枉我成撚日比人話我mk都追左你咁耐
我知你有睇架
我愛你啊熊仔頭

大家玩開escape room咁都諗到

記得有人講過
話自己鍾意創作既人 如果連自己想拍既野都唔敢拍
咁仲有冇資格話自己鍾意拍野
支持熊仔頭 你地好有理想 請堅持自己心入面團火

睇到眼濕濕 屌

果次係叫人投票無咁直線時事評論
年幾前佢都已經有條片cut到剩低4分鐘
好似叫我在香港發夢的日子

我愛rock gor

屋企冇呢啲廢老
淨係憑空想像都已經好想打柒佢地
如果真係有
我估佢起碼斷一肢

又咁講
熊仔頭落左場企邊個位你都認唔到啦
佢仲肯發聲已經好抵讚

會唔會係透過件事再吸引多啲人去subscribe佢睇佢片
而且企正義嗰邊少樣黑材料比人挖，幫自己日後名氣鋪路？

原本可以安安穩穩咁繼續賺啲小學雞嘅錢
依家次次出去食晒彈又冇晒啲廣告生意
而且仲攞自己啲嘢出去比示威者
你做到其實 攞光環都唔撚介意

其實YouTuber幾時開始，就會冇自主權

前面見到近南哥同兩個人行，見到隻手就知係佢，仲要有個好高一齊

沙田個日見

呢個位笑到我仆街

仆你個街漢奸都打

男人老狗 喊撚左

721831

睇到最後無啦啦會流馬尿 衰人

譚詠麟同b哥哥呀

傻啦走到咁出啲咩中國遊戲都唔會搵你落廣告啦，果度都唔知幾多錢廣告費，而且名氣咁大以後俾中共清算都好傷
我當佢為名氣吸人流，都抵佢咁做啦
利申其實無睇過大J啲片

睇到喊

我出去嘅時候
屋企人可唔可以俾啲支持我
而唔係阻止我 唔俾我出去
希望之後瞞得住

中共就係咁
你以為得youtuber咩？國泰就係最好例子
根本全個香港都係咁，以前大家都唔覺啫

動漫嗰排因為伍公子開台笑過sunny衣著品味
跟住又話算因為佢係同路人
但係chat room有人問:大j呢
然後直接ban左佢走可能我過份解讀大j

痴撚線 又黎料 做乜都要諗人有陰謀
死唔信人有正義感
就算係有利益又點 佢選擇同你同一陣線就得
唔係下下都要聖人先做得你隊友

我仲叫埋啊媽一齊睇
最後差d攬住啊媽喊

話說熊仔頭係咪從未show過樣

好委屈

係咪咁撚on9呀
單純讚係唔得既 一定要踩另一個人黎抬高讚果個人

引戰狗

係樓主講熊仔頭係最好沒有之一先...
大J、Rock等等都出心出力 樓主憑咩講熊仔頭係最好？

好慶幸我全家都黃 就算係出面幾攰
返屋企都可以真係靜下休息下
好難想像屋企人係藍嘅手足有幾痛苦
打完仗返到屋企又係另一個戰場
大家真係辛苦哂

同溫層來講好好，但係藍絲或者廢老邊撚度睇明....
利申：咸左

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

明明佢地細個教我地良知

真感情4

大J之前有條片講過佢係古巴嘅經歷令佢決定改變，就算損失六位數收入都照企到咁前

把聲震住講
熊仔頭滴眼淚
聽到我一齊喊埋

我地都好痛架
喊左痴線

你講出我心聲

段片最後個老母其實未藍得晒
都會心痛啲後生仔俾人打
同我老母一撚樣
但最後講到點都好都只會係叫我唔好再出去
我知其實你都係錫我
但點解你唔可以係俾啲支持我等我會有更大決心每次一定要返到屋企見你哋

咸咗

達哥夠有落
俾你地屈到係藍絲

達哥其實真係無辜既

本身已經覺得佢克人憎，知道佢虐狗仲憎佢

冇分強唔強嘅，肯出聲就夠

屌...有冇人同我一樣 睇睇下流左幾滴眼淚

必需幫你推到熱門第一

好撚痛

世界級
其他YOUTUBER仲係掛住POST飲飲食食片

想推

一如既往咁高質 大大力推

呢幾個月
出街行完又好 睇新聞又好
都冇流過一滴眼淚
淨係覺得好沉重好沉重
睇完段片終於忍唔住喊到9彩

喊完好番d
多謝你熊仔頭

睇到佢喊 我都喊咗
藍仔頭講既野完全係我家母會講既野

IG直播收看者之一
今條片睇左幾次 次次喊左出黎
熊仔頭我愛你

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

仲有ychina收大陸錢屌香港人
成堆網軍洗版咁贊佢

Who

我信熊仔頭最尾真係真喊
個感受深到我都feel到

當SUNNY流架?

一定要推到熱門第一

北京讀書識講大陸話嘅鬼佬
連出5段片高調支持解放軍出兵
其實一段留言建設中國半夜空襲香港
因為搵網軍機械化1分鐘推左佢5000正評
依家比youtube封左ac權限

邊撚個黎真係冇人識

三罷前一晚佢搞投票問人佢應唔應該罷工

佢簽咗英皇，你覺得佢可以講幾多

個句好痛呀 真係好痛呀

好痛

好過個俄佬先
自己走出黎話收左解放軍錢唱衰香港

呢d咪貼地企我地果邊既kol囉
有血有淚 果種感受要身處過先明白

條片結尾個位

想幫熊仔頭既入黎

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

追求靚，係無錯架，
我哋每個人都有資格追求心目中嘅靚。

Sorry 唔小心禁左負評

睇左幾次都仲眼濕濕

點解YouTube comment冇個講阿倫同b哥哥個gag，好撚好笑

珍

光復香港

熊仔頭真心高汁
講出呢一代人嘅心聲

佢一定有
支持你呀！！ 熊仔頭🧡🧡

好勇真。香港人YouTuber
佢應該都好耐無廣告片
大J無五六位數收入 熊仔頭應該仲多

我欣賞熊仔頭冇廣告唔會出黎叫天叫地叫慘
唔似某d人
佢知道必需付出既重要性

睇到喊咗，我相信好多同學仔屋企人都係咁講野，好多同學仔都係覺得好痛但都堅持，香港人加油！我們有良知，我們會贏！

係咪我屋企人幫手做藍仔頭
講啲野一模一樣
真係好攰好痛

熊仔頭高汁！

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report

一定要推

冇人講伍公子？？？真本土派前線

youtube界
勇武有 大j, 伍公子
和理非有 熊仔頭
請補充

由4:05開始就喊 喊到收唔到聲 點解我最需要屋企人支持既時候 佢地就當我係暴徒 仲趕我出門口 唔認我做仔 好辛苦啊

關注有達狗

藍絲大多冇腦同有利益先唔明
大家認同嗎

一開頭仲係到笑騎騎
最尾一聽到話媽咪我好痛呀
即刻喊到仆街

曾幾可時 行個街都要驚身上係帶住啲所謂嘅攻擊性武器

曾幾可時 表達訴求都要比身邊嘅人唾罵

曾幾可時 見到警察會帶黎恐懼同恐慌

曾幾可時 踢個拖落街買野食都要驚比人砍比人打 會中催淚彈 會比人打爆眼

曾幾可時 法治會可以咁不公義?

每次聽到六月呢首歌我都會忍唔住喊 但係我都希望大家可以支持落去 直到我地打勝仗同埋極權者付出代價為止

發夢612見到熊仔頭channel某成員

我都見到

所有深藍絲唔信冇差別攻擊
一定要文宣呢樣
全民先可以反政府

推！喊咗

藍絲自尊太強

而家起身返學
我要係上堂前用projector播

Lunch 小息都會煲爆你

熊仔頭都講得啱 我地都俾人洗腦要明辯是非黑白

禁唔通熊仔頭落戰區又真係要帶住個熊仔頭比全世界知佢係到咩

但我私心又想佢帶住full gear加個熊頭落去
一定好型

我都係鳩up下，我知冇可能同唔應該

藍黃絲大和解對準林鄭政權呢個point我鍾意

戴個黑口罩放上網就話自己做左野

有心就得啦，唔洗話邊個最好既

佢同大J

佢肯定係堅喊多謝熊仔頭

要睇直播先估到，可惜冇乜人追

大J只係以記者身份 並非示威者身份
伍公子先叫真正落戰區

真喊😭😭😭

得閒返㴝又幫你推

最後

咪撚再提佢名啦 冇人想知

想喊高質

睇到最尾忍唔住喊熊仔頭 多謝你

屌你下次落前線戴熊仔頭面具囉， 咁滿意未呀

大家各施所長唔好爭

唉屌琴晚睇睇下

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

有出
但一定無sunny同creamy咁前

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

佢地唔係成日都一齊出咩

佢之前有日黑警暴動之後深夜live講過好多，佢做過嘅嘢勁到同前到你唔信。因為佢叫人個live唔好留低，所以唔講佢做過啲乜啦，保障返佢。

呢d事真係無需要比較 大家都高質

佢個背囊吸哂tg 係外國過關check到有火藥味 比人閘

8.13係機場先見到浩南

翻支那啦垃圾

好噁心

推爆佢

咁多人見到佢地應該場場有出

一定要上熱門第一

達哥都叫最近出返聲呀

點解大家對沒有之一反感
係蝗term黎咩

點解熱門見唔到呢個post架

我要推到你上熱門

YouTuber方面
伍公子 緊係人

我次次夢中都淨係見到佢兩個

馬田應該係比較低調唔同人講嗰啲

推呀

留底先啱

佢咁做一定冇好多生意，有冇得課金佢老實說

伍公子

係佢地班冚家產

大J上撚埋前線

仲有Cat girl

真 見過幾次 佢個樣太出眾

屌
最尾feel到佢真喊

其實佢哋明明都知事實係點
但就係唔俾你出
可以同我講出去小心啲
但唔好叫我唔好出

唔知幾時開始
用緊與生俱來嘅自由去發聲 都變咗係錯嘅事
出個街都要偷偷摸摸
仲要諗定理由同佢哋交代
你哋可唔可以唔好咁
真係好攰

佢地永遠覺得你細個唔識諗

大我廿年都唔代表佢哋諗嘅就啱晒

佢真人好串 都幾大牌

睇左條片之後
同人講呢輪既事件前都可以用
最衰林鄭攪亂個社會

屌 最後真係好催淚真係從心入面痛出黎

我同佢影過相，係撚
Nice到仆街

唉

一定要推到youtube熱門第一！

你試下心平氣和煩佢
我煩左我老母成個月

大力推

食完早餐大力推

推爆

終於熱門第一

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

达哥我搵左你好耐

由海洋公園支持到依家 無令我失望

願榮光歸香港

海洋公園又關事？

海洋公園大媽排隊個集

今日佢係理工帶頭唱「願榮光歸香港」
仲特別去同罷課同學打氣
超感動 愛熊仔頭

我幫你睇左5次架熊仔頭
希望你睇到

你想累死佢咩
上次佢黎港大做咩我地成班都唔講啦

好想佢快d開心返
有d擔心佢

Rock係咪已經唔夠膽出

只知佢唔開心
早排佢fb有offer粉絲徽章
我有inbox撩吹水佢無讀無回

jj之後會唔會俾人算帳

佢點解唔開心

無人知

可能俾藍絲搞？

睇Facebook啲留言都無跡可尋
扑穿左個頭佢應該有備案
我諗緊一係感情一係黑警

黑警威脅佢

「因為所有野都係香港人俾我，香港人拎返所有野都合情合理」